點樣同隔離R水吹

唔好搞我條女

女女 你雙腿迷人

腳趾更迷人

旺角？
勿相認

你條女好多毛
仲多毛過domo仔

我啲腸跌晒出黎